Twitter Campaign要推出同溫層 要搵同溫層以外既明星 首選林書豪！！

以下為大原則
1.) 內地免問 一定唔會幫
2.) 有少少關事，如國家經歷過人文大事
3.) 同溫層以外，HOCC 杜汶澤 果堆可免

暫時淨係諗到林書豪，美藉台灣人，不解釋。

另外可以搏下汪明荃，佢like過反送中既post，有機會已經做翻人。

磚已丟，求玉

Lin仔要打CBA 點會幫我地 你都on9

樓主on撚9
林書豪奶共程度不下於周杰倫同羅志祥

林書豪成日去中國賺外快
點會睬你

下 佢出曬名奶共架喎